想將bitcoin變番港紙

係香港有冇地方手續費係低，度度都差價好大。點解香港冇coinbase咁的平台..

唔好用香港exchange囉

你格過中間差價大概俾人食幾多%

最離譜10%都有，一般都5%，買果陣手續費好低，宜家daytrade 賺到錢想withdraws,發覺好撚貴。

5%都ok啦 一日波幅都唔止呢個數啦
本身呢d又係難套現 手續費貴 差價 礦工費又貴

上網見tidebit 好似幾好，但唔知佢有冇直接withdraws 啲錢去銀行到。

tidebit可以去佢公司withdraw cash

有呀？可以的